★想翻本，求No.推介！

一星期可以升50%

臭貓太過黑氣石，no. 冇用，換條紅底褲著咗貼圖再問

1027

705, 555, 651

老貓腳踏實地返工啦，包你有糧出

一個星期就想50%

992

1211, 好快見100

早排轉來轉去，一星期就冇左50%

最衰Apple推出iphone搞到手機股大跌

唔好炒啦，錢留嚟幫襯連狗，無限中出游B post及J圖，好過益大鱷

剩游b 可以嗎？

冇人叫你唔返工炒股

700啦
咁你都燈到已經無敵

2800

7300

8416

1638 kaisa group 佳兆業

#1137

同樣可以跌50%，係咪要？

岩岩先升返d 唔好再燈ok?

閪貓

1638 kaisa group 佳兆業 呀

巴打最後蝕左幾多

992, 3800

我都入咗好多 好傷

屌你，錢財身外物

閪貓

記撚住all in

1638 kaisa group 佳兆業 呀

之前買過！垃圾，唔郁！

似高偉，不了

上次高偉又係$5.7，跟住跌到pk

黑氣石有no.都唔敢比你

你入左2800未啊

cls

1415 電子股，扑佳業地慘股，邊忽似？

沽晒佢有撚排跌呀清

992 941 992長線 短則5年長則廿年

真心推介2800

價錢走勢似

cls

叫你買就買啦，幾快升50% 比你架，國慶完見10蚊樓上

1137

992
保證見10蚊

2009

1357走左未

入翻高偉

bitcoin

261